[冬天悲歌] 要沖身 褲衫除完個爐未有燈

熱水爐嘅朋友埋嚟取下暖好嗎

生死時速

去沖身 呀媽淋完再等已到清晨

一齊淋
得左

我想舒舒服服沖個涼咋

啲水愈嚟愈凍真係好灰心

連登係咪冇人用緊儲水式熱水爐啦

你指儲水式凍水爐？

李香蘭？改歌？

用即熱式熱水爐 我舊年先換左 雙爐膽 唔洗煤氣 沖30分鐘都仲有熱水

唔記得開制就變凍水爐

係唱這歌呀

屋企人話仲用得唔肯換

用左廿幾年電儲水爐 沖之前用電話播歌 1首歌都未唱完無曬熱水 1首歌幾耐？3分幾鐘無曬熱水 早兩年屋企大裝修 我即刻狗衝落去煤氣公司揀返個無限熱水爐 哇屌真係兩個世界 天堂同地獄個分別真係好撚大 而家晚晚起碼沖半個鐘先出黎

好幸福，可以唔閂水捽梘液

阿~~~未沖洗巨龍 而啲水好凍
以後也唔會夠熱 咁我又要點沖

頭先沖完 煲咗20分鐘嘅熱水 3分鐘就用晒 每年冬天沖涼都係上演緊生死時速

換左去啦，煤氣公司揀返個仲可以分期唔洗信用卡，每月煤氣單比錢，真係早換早享受

用緊石油氣爐
當你舒舒服服沖緊熱水涼 沖到一半無哂石油氣 要出去屋外面換 但係個頭同身仲有泡泡

出黎做野未？呢d咁重要既野冇得遲疑架wo
你儲錢換啦！

以前沖沖下教大d熱水 跟住又教細d凍水 而家無限熱水屈曬機 沖之前問定屋企人有無人去廁所 唔好阻住阿叔我嘆世界

沖凍水強身健體

洗完個頭已經係尾水

換個慳水花灑有冇用